for想做fa但無gp 既一夥

我自己都係其中一份子
曾經加入左一個細gp 但最後發現佢地只玩自己區，大家理念唔同而退左

我知哩到好多有心人都想幫手但無從入手
咁不如我地自立左個group先
起碼幫到fa人手需要先
救多一個多一個
發夢時識到有主group既再交流返

真心有興趣留個tg

自推